在地球上，聲稱一個環境是沒有生命的是一個艱難的科學推銷。 南極失蹤的微生物提出了尋找外星人的棘手問題，Elise Cutts, 2021年7月20日，科學新聞 
 大型科技公司在美國很難推銷這一點，僅僅是因為這些公司為消費者創造瞭如此多的價值。 拆分大型科技公司到底意味著什麼? James Surowiecki, 2021年6月30日，MIT科技評論 
 在249美元的零售價下，這些手機很難賣出去。 Libratone Q Adapt On-ear耳機評論:這就是“專為谷歌製作”的貼紙帶給你的|帝國|帝國2021年6月25日 
 因此，當North Face邀請Chin共同參與新成立的探索基金理事會(Explore Fund Council)時，並不難說服他。Chin已經被該公司贊助了20年。 吉米·秦的計劃讓戶外活動更具包容性凱西·卡羅| 2021年5月11日|戶外在線 
 這對許多少數族裔來說很難接受，他們的住房擁有率已經很低，很大程度上是因為住房歧視。 美國消費者金融保護局(CFPB) 2021年5月7日在《華盛頓郵報》報道，新冠肺炎迫使更多的借款人延遲償還抵押貸款，比大衰退以來的任何時候都要多 
 達拉斯牛仔隊最先進的橄欖球體育場門票售罄。 德州會保持德州特色嗎? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 隨著越來越多的人上網，最基本的任務——比如到市場上銷售產品——將變得更加高效。 硅谷將目光投向非洲|Christian Borys | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 普拉多河沿岸也曾有人在拍賣臺上賣奴隸。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 至於政治階層，我懷疑我是否需要給你一個非常艱難的失敗理由。 美國將再次實施酷刑——我們都有責任|Michael Tomasky | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 問題9:如果女俘虜被她的主人懷孕了，那麼他可以賣她嗎? ISIS聖戰分子得到了“傻瓜的奴隸”傑米·德特默| 2014年12月9日|每日野獸 
 他不能賣掉它們; 他不能燒掉它們; 他甚至被迫為它們投保，這使他非常厭惡。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 那四幅畫——我不會以十萬法郎賣掉這四幅華託畫。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他仔細考慮了這些事情，最後決定自己把它們賣了。 homestead |Oscar Micheaux 
 對一個印第安人來說，要在聖哈辛托山谷賣掉一輛馬和一輛馬車可不是件容易的事，除非他願意把它們送人。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 為了取代她的位置，我們必須先貸款，然後才能買賣。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips